唔知做乜鳩蒸水蛋

老母誤信細佬讒言
用好少水蒸水蛋
結果變成咁

雖然個樣唔係好掂
不過都食得架

蛋餅咁

點解好似一塊蛋皮咁

想撈飯食

印度薄餅咁
要配咖喱

煎出嚟咁

好正

屌你深夜放毒

咩撚野來嫁 蒸蛋皮呀

要唔要睇多啲呀

呢個jeng d

你話係咪係囉

你咪呀你

呢個係我煮架

問題應該係隻碟....
隻碟咁薄......

真係好似印度薄餅

隻碟以前都用過嚟蒸水蛋，係成功架

naan好正

屌你老母

買包醬就ok

炒1分鐘洋蔥，落醬炒2分鐘
落雞件兜3分鐘
落500ml水炆20分鐘
中途兜下佢
最後落一罐椰漿
兜幾下，熄火

睇落好滋味

我老母話唔好，佢有老公

鹹咗啲

點知熟未

好肚餓呀冚家剷

雞其實好快熟
炒一炒+炆 一定熟晒
都係驚既 你咪拎一舊雞出黎切開睇下

廿分鐘乜都熟啦

唔好呀，唔想剷住

你未食飯？

正常比例
蛋同水應該1:1

平時韓燒要好耐

我未熟！

啱啱煮咗個麵

好撚多蔥

有水炆係快好多架

唔係火直接燒快d咩

係呀
細佬唔知喺邊度聽人講落少少水就ok
老母半信半疑，跟佢講咁整
結果變咗咁

而老母本身係識整嘅

好似好撚香

同你好熟架啦

好正

今日出街買麻婆豆腐
叫姐姐仔多蔥走茜

成嚿浸住吖嘛

都係

咩麵

樓主可以蒸個陣 搵碟or保鮮紙cover 蛋會滑d

話明水蛋點會少水

可以防止蒸氣冷卻啲水跌落黎

出前一丁

見到即刻好肚餓⋯⋯

我媽子蒸水蛋好叻架
今次係聽細佬講先搞到咁
同埋今次一樣有鋪保鮮紙

咪就係

聽朝應該會好水腫

圍村入面嘅黃店

肥底唔驚

你點蒸的？

太大火
試下用電飯煲
飯熟前10分鐘放入去
蛋同水比例係1比1.5
包成功

又係d老母廚房系列
究竟有幾多人屋企阿媽成日煮餸煮到古靈精怪？

想問你媽媽倒咩調味料？ 我係麻油 豉油同花雕酒
我另一半都話我蒸得叻次次食好多飯

好想反咗佢睇埋個底係咩樣

聽朝飲多啲水

可摸耳問下伯母蒸幾耐想學嘢

真係要為老母澄清返，睇置頂

水，雞粉
蒸完鋪蔥，淋滾油，落蒸魚豉油
呢啲組合就算蒸得樣衰都好好送飯
聽日想食了

5隻蛋，水蛋比例一比一，12分鐘

有冇用保鮮紙包住呢蒸？

今次樣衰版一樣有

一個個窿

好正常
每個人蒸水蛋必經階段

蒸水皮

lm

邊有毒 見到都唔開胃

我對食物冇乜要求
話說唔好再引我入嚟呢個po
好肚餓呀

蛋餅

鋪保鮮紙有乜嘢用

用咩牌子嘅醬？

似蒸蛋多過蒸水蛋

想問咩火力，大中細？

有無話煲滾左水，放蛋入去，再收細火咁？

More details please adore

想學，我成日失敗

蒸蛋梗係水滾放蛋收細火
唔係啲蛋會起泡

不美

是

牙點早晨

早

防止倒汗水滴到蛋變蜂巢咁

你可以睇下個post，好多蒸水蛋專家

返工了

屋企好似係用田師傅百佳有售

是

狗都唔食

想一睡不起

我聽日可以

推呢個

咁好

點解

Wfh
聽日後日 大後日 大後日 大大後日 大大大後日 大大大大後日都係
好彩又改番 番1日

聖誕節 施姐一定偷食很多肥野

想返你間公司

我聽城仔講
要放2個禮拜假俾自己
因為減到平台期已經減唔到落去
要食多啲啲再減
你到1月4號開始先捉鳩我啦

吱吱

你係老鼠嚟？

寬容啲

偷！食！肉！

我係腦魔嚟

肥婆晚晚要食牛腩

睇得出
你咁奸

要打

可怕

食唔食

連登惡勢力

幾時蒸俾我食最多我自己預備飯

今晚一齊食啦

我屋企好少蒸咁多隻蛋
冇咁深，通常就咁薄薄地匙羹一筆見底

邊個細佬

你囉唔好唔認呀

你人少吖嘛
我哋今晚蒸6隻！！！

爽

我老豆果日蒸兩隻
我食左一半

屌咪屈啦

細佬有冇啲澳洲蒸過水蛋

喺*

咩整法有啲想試

你未見過用微波爐的版本

一口

願聞其詳

好
蘭係最友善的

蘭，我至今未能忘記琴日嗰架巴士

是 想坐

老母剩係識蒸水蛋
但我係出面食既蒸水蛋有粉絲蝦米
老母就唔識整

個感覺好正，好似時光倒流幾十年咁

想食
好耐無食蒸水蛋

好易整，有蔥有蛋就ok

呀

老了

似蛋餅

自己試下

會飛到周圍都係

係呀，突然喺度諗煎下蛋餅都好

係，我都成56歲

邊有咁老

成功左啦，好感動

我大火兩分鐘，焗4分半

好靚呀
鐵碟蒸係最快熟架

清曬極速，好感動終於成功，真係好開心

以後可以成日整啦
又有營養又好味，仲要咁平

會，以前其實整過幾次，都太老，覺得唔好食放棄左

今次真係好成功多謝你細佬令到有呢個post既出現，間接令到我又成功

我琴晚都食咗正常嘅水蛋

老左！個邊皺皮！！！

係呀今次得3隻蛋，冇控制好時間，蒸耐咗少少

點咖喱一流

羊肉

臭的

蛋皮

要蓋保鮮紙，落雞湯同蛋可以一比一

好肚餓呀

又係你

最近食咗個印度咖喱羊肉飯，勁香

咁係臭呀嘛

勁香囉

茜先叫香
羊係肉臭

西是臭的

你就係
但茜係香的
有名你叫香菜 香茜

我係臭西

係

點解你會話係

咁...
是

No offence but你細佬係咪弱撚智

夜麻麻講呢啲

佢睇唔知邊個明星教所以想試一試
聰明非弱智

is

冇問題啦，我信你忍到嘅

你特登上網搵張圖俾我

係咪好感動呢

啱啱先返到屋企

肚餓
今晚食得12隻餃 唔夠飽

今日睇完刻在你心底的名字 sad到攤左係度成日

睇落幾好食

我真係多謝你呀

唔使客氣

睇返套笑片中和下

餃

為蒸水蛋推post

早晨呀

睇完都中和唔到

很正

咁要俾啲時間了

可以借e個情緒減肥